阿妹日日係廁所捽碟

阿妹今年中一 近排佢臨訓前總會去廁所好耐
慢慢發覺有d唔妥
我冇專登去聽佢去果陣入面有咩聲
但係就咁係出面個電腦臺做功課就已經清楚聽到入面d斷斷續續嘅聲
心諗應該唔係屙屎 因為除非屙爛屎啦 唔係董董董就已經屙完 但屙爛屎唔會日日都屙掛
於是諗會唔會係捽碟？心諗d聲好似都有dd似
屌 趁佢屙完訓教我去睇下垃圾桶d紙巾 我屌 一打開個垃圾桶就聞到d腥味 肯定係捽碟
其實條友以前上網睇咸片我都知 有次咁啱check瀏覽記錄無端端發現
有d顛覆左我 原來女仔都同男仔一樣需求咁大 會睇咸片又會日日捽碟
但男人都唔會日日打飛機啦 佢咁係正常？

呢度我相信好多人樂意幫助你細妹個需求問題

邊撚個話男仔唔會日日打飛機？
利申：日日打丁身體好

根據av情節，之後就...

有咩問題

女人捽碟用紙巾做乜
仲有腥味
你細妹識射精？

香港迫呀將就下啦

你係箫別離？男人要一個月打一次？

廁紙唔掉落馬桶掉落垃圾桶

點解要係廁所度先摔到碟？佢自己訓係張床度摔唔得？

阿哥幫你捽

結論 你阿妹有鳩

摔碟比老母屌架 整爛晒啲碗碗碟碟

有個咁嘅呀哥我都唔夠膽係床到搞啦

你幫佢捽下

搵次影啲紙巾嚟睇吓先啦

係咪覺得自己好撚幽默？

肩哥屌咁撚多女點夠你玩

幾時食埋樓主阿妹?

後生可畏 咁細個就學點做DJ

我日日打，而家都廿幾歳

係張床度搞有咩問題？除非佢唔係自己一間房啫

咁要教佢點樣先可以高潮

腥味
青頭樓主

腥味係你老豆打飛機

Block 哂d咸網佢
睇下佢會唔會問你
引蛇出洞

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

屌，匿埋摔都唔撚得

也像我當天搞gag不絕
講到唔停了
而腸胃便碎落

fbi

廁所有垃圾桶成件事已經錯晒

聞你老豆啲精咁撚變態都帶既

殘體字冇人屌
蕭呀屌你老母

俾啲尊重人啦 你打丁佢有冇特登去睇

用開拼音

大陸狗

好奇？

拼你老母

以為你想整mon

樓主自己打完飛機怪阿妹

咪臭係

中一呀大佬...

你阿妹係廁所打飛機姐

lm

諗起樓主起勢索老豆精液仲以為係細妹d閪水就好笑

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J lm
又要打J
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

廁所有垃圾桶有咩問題 ？乜都沖得落廁所？

咁都要理

吐淡口水落自己隻手幫佢捽

【香港饑渴男女】男沉迷自慰不能自拔 女日需幾十次高潮

留意下佢有冇留指甲先

你送支假9 畀佢，佢咪唔使再捽囉

加下音樂方向咁好搵

俾你呀妹做DJ都唔得呀?

應該係太多水

犯法架wor

董董董

呢個冇問題喎
掉M巾唔得嘅

做咩係廁所洗碗

又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟lm
又要捽碟 lm 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 dw
又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 dw 又要捽碟 又要捽碟 lm
又要捽碟 又要打J 又要捽碟 dw 又要捽碟
又要捽碟 dw
又要捽碟
又要捽碟 dw 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟
又要捽碟 lm
又要捽碟
又要捽碟 又要捽碟 dw
又要捽碟 又要捽碟 lm
仆街改到我唔識"又要"依兩隻字

小妹。。

有冇諗過你老母係廁所捽到啲水周圍噴？

當人白痴

我阿婆日日都打碟

會陰虛

收嗲啦

創意台果然夠創意

屋企冇女人
M巾掉落馬桶

講紙巾阿
你講m巾做乜
用m巾捽碟?